不如一齊用科學研究金庸?

天龍八部 - 呀紫可以換眼

天龍八部 - 天山童佬反老還童

笑傲江湖 - 令孤沖潮文

射雕英雄傳 - 九陰真經移魂大法

等睇東方不敗加速力大陸文

以前有個post講阿青
有個連登仔有條公式咁
最後話阿青快過F22 30倍

想補充多一點
東方不敗講過天下武功 無堅不摧 唯快𣎴破
而阿青既速度係快過F22 三十倍
以下以物理學分析
書入面有咁既一段
只聽得阿青叫道：「范蠡，你在哪裡？」范蠡向西施瞧了一眼，朗聲道：「阿青，我在這裡。」
「裡」字的聲音甫絕，嗤的一聲響，門帷從中裂開，一個綠衫人飛了進來，正是阿青。

呢到得知阿青一聽到聲就飛入黎
假設阿青同西施所處既館娃宮中心距離係1km
人體極限反應時間係0.1s
Initial velocity 係0ms-1

S=ut+1/2at^2
可以得知阿青既加速值係200000ms-2
而阿青體重應該係50kg
F=ma
F=10000000N
阿青一擊既力量係大約等同於比二百部大貨車重砸
V=u+at
V=20000ms-1
F22最高速係670ms-1
阿青既速度係佢既29.85倍

石破天速度快過飛機

解釋梯雲縱原理

要搵柳田理科雄(《空想科學》系列作者)